筆直8K Laptop

最好係14吋以內
要輕同有獨顯
求巴絲推介

問埋
5000內
I5 8G ram 有ssd
唔洗獨顯
要薄

MacBook Air

dell 7472 定 7672

狗也不屌

好多都15.6吋

Ux331

thinkpad t470